覺唔覺「吹奏」呢個詞語好牛逼？

吹奏 牛逼死了666 skrskr

係咪得連登仔先講吹奏？